{
    "question": "Jelaskan yang d mksd dengan atmoster?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>atmosfer adalah kawasan luar angkasa </p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><u><strong>Atmosfer merupakan pelindung planet yang terbentuk dari berbagai macam gas. ... Atmosfer terdiri dari banyak lapisan yang terbentuk dari beragam gas. Lapisan ini berjarak hingga ribuan kilometer dari permukaan planet. Lapisan atmosfer mengelilingi planet mulai dari permukaan hingga ke luar angkasa.</strong></u></li></ul><p><u></u></p><p><strong>Penjelasan: </strong><em><strong>SEMOGA MEMBANTU DAN JADIKAN JAWABAN TERBAIK</strong></em></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "alat-dan-bahan-yang-digunakan-untuk-membuat-miniatur-jembatan-ber-247",
            "question": "Alat dan bahan yang digunakan untuk membuat miniatur jembatan berbahan dasar korek api, kecuali",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bahan yang digunakan kecuali kertas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-langkah-pemasangan-distributor-ke-mesin-189",
            "question": "Jelaskan langkah pemasangan distributor ke mesin ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Maaf ka gangerti</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga tak membantu:(</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "setelah-belajar-karya-allah-dalam-kepelbagalantuliskan-3-hal-hal-500",
            "question": "Setelah belajar karya allah dalam kepelbagalan.tuliskan 3 hal-hal positif dari keberagaman",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Mengingatkan bahwa keberagaman adalah kekayaan bangsa</p><p></p><p>Menjadikan keberagaman sebagai sumber kekayaan bangsa dalam segi budaya</p><p></p><p>menjadikan keberagaman sebagai sarana untuk memperkenalkan kebudayaan kepada dunia</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saat-air-didinginkan-maka-air-akankalor-sehingga-air-membe-808",
            "question": "Saat air didinginkan maka air akan.......kalor sehingga air membeku dan berubah menjadi......    Tolong dijawab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Saat air didinginkan maka air akan..<strong>Membeku</strong>..kalor sehingga air membeku dan berubah menjadi..<strong>Es batu</strong>..</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "swgitiga-memiliki-alas-8-cm-dn-tinggi-14-cm-luas-setiga-tersebut-273",
            "question": "Swgitiga memiliki alas 8 cm dn tinggi 14 cm luas setiga tersebut adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>luas segitiga = a x t : 2</p><p>= 14 x 8 : 2</p><p>= 112 : 2</p><p>= 56</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>[tex]l =  \\frac{1}{2}  \\times a \\times t \\\\  =  \\frac{1}{2}  \\times 8 \\times 14 \\\\  = 56 {cm}^{2} [/tex]</p><p>semoga membantu semangat terus!</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-seseorang-benazar-untuk-berqurban-maka-hokum-berqurban-ada-117",
            "question": "Jika seseorang benazar untuk berqurban , maka hokum berqurban adalah ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>wajib</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena nazar adalah janji ketika mencapai sesuatu, sedangkan janji adalah hutang, barang siapa tidak melaksanakan janji akan mendapatkan dosa besar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-perilaku-rendah-hati-adalah-menghargai-orang-lain-seperti-689",
            "question": "Contoh perilaku rendah hati adalah menghargai orang lain seperti menghargai",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>seperti menghargai diri sendiri. Karena, rendah hati itu termasuk ke dalam akhlak yang mulia yaitu tawadho yang berarti rendah hati dan tidak sombong.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-kewajiban-anak-dalam-berbakti-kepada-orang-tua-dan-guru-399",
            "question": "Tuliskan kewajiban anak dalam berbakti kepada orang tua dan guru",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kewajiban anak dalam berbakti kepada orang tua dan guru :</p><ol><li>mendengarkan kata\u00b2 dan nasihatnya</li><li>tidak membentak dan meninggikan suara didepannya</li><li>berbicara sopan dan lembut</li><li>tidak berkata kasar</li><li>menolongnya ketika beliau meminta tolong</li><li>segera datang ketika di panggil</li><li>tidak berlarian didepannya</li><li>masih banyak lagi</li></ol>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "setiap-negara-yang-merdeka-memiliki-kedaulatan-ke-dalam-artinya-233",
            "question": "Setiap negara yang merdeka memiliki kedaulatan ke dalam artinya\u2026..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kedaulatan ke dalam artinya kekusaan tertinggi untuk mengatur kehidupan bernegara atau kekuasaan untuk mengatur pemerintahan tanpa campur tangan negara lain.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "persamaan-antara-surat-resmi-dan-surat-pribadi-adalah-keduanya-te-495",
            "question": "Persamaan antara surat resmi dan surat pribadi adalah keduanya terdapat a.kop suratb.lampira dan hal suratc.tembusand.alamat penerima surat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Persamaan antara surat resmi dan surat pribadi adalah</p><p></p><p><strong>D.</strong><strong> </strong><strong>Alamat </strong><strong>penerima </strong><strong>surat</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}